男朋友話帶我上去佢朋友屋企打機

係咪要熱情小小俾下面男朋友？

唔想去就唔好去

如果唔想去 唔好勉強自己

佢打機 你打飛機 幾有前途呀

佢打機你打飛機

唔想去既叫佢自己去 唔去上到去又話悶又口黑面黑

俾下面男朋友

電話自動連去佢朋友屋企

帶多d condom

又冇話唔想去既 我對人不嬲都冷冷淡淡 但係都想俾啲面子男朋友 試下熱情小小

你試下淨係應佢你今日M到 睇佢有咩反應

肯帶你一齊係對你高度認可呀

放心 你訓係床度就得 一個屌屎眼一個屌你個口